[突發] 林奠話經濟差唔關示威事

【12:58】 經濟發展：因中美貿易影響，香港經濟今年上半年只按年增長0.2%

仲有增長
講咩差過沙士

下半年先關事😂😂

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

唔賴喇?

咪臭係，啲黃店排曬長龍，想食都冇得食

上半年

未就係, 道指日日破新高,各項經濟數字破頂.
係習總戇撚鳩之嘛.